# LibreCAD

## Deskripsi

[LibreCAD] merupakan perangkat lunak pendukung desain 2D untuk menggambar teknik isometrik 3D. Desain antarmuka LibreCAD menggunakan konsep dan analogi dari AutoCAD perangkat lunak komersil.

[LibreCAD] menggunakan `.dxf` sebagai format utama untuk mengimpor dan mengekspor ke berbagai format seperti png, jpg, dan pdf.

![LibreCAD LangitKetujuh OS](../../media/image/librecad-langitketujuh-id.webp)

## Cara memasang

```sh
get LibreCAD
```

## Dokumentasi

Pengguna dapat mempelajari lebih lanjut melalui [LibreCAD wiki], sebuah panduan manual dan tutorial bagaimana LibreCAD digunakan.

[LibreCAD]:https://librecad.org/
[LibreCAD wiki]:https://dokuwiki.librecad.org/doku.php
